周柏豪小哥哥…請入一入嚟 對唔住我上年捧殺咗你…

屌你老母！垃圾歌手，當日有幾多連登仔買你iTunes 你心中有數！況且你係退出黃圈！死傻鳩我祝你全家冚家剷，每逢開Con你全家都行衰運20年，你個撚樣！

Bibliography:
· TL (2020). 你全家都行衰運20年，你個撚樣！Available at : [Accessed 7 May 2020]

挽留真手足TL寶寶

柏豪黃

佢篤精就黃

。

TL點解咁中意用感嘆號！

你個撚樣～

@swag

快d睇eason~

咪25啦撲乖～

佢唱歌香港top 3
第時肯定求gem 咁求佢返香港

樓豬終極回力鏢

有冇之前個po binc

豪仔私人fb好黃
唔公開啦唔想害心

唔驚！